白金漢宮緊係白人惡晒架啦，梅根會唔會屌英皇室唔將白金漢宮改名做黑金漢宮

Buckingham 同白人有乜嘢關係
0分

話時話, White House仲未有人屌歧視

咪駁故啦matt 哥

hackingham

睇怕遲d都要油黑佢

然後成個華盛頓好多嘢都要油黑

低質過FB嗰個